諗一諗林鄭點解揀呢個時候行緊急法

個個都知反蒙面法唔會有效處理當前局勢，而重點係啟用緊急法

咁點解仲揀星期五長假期？

一方面停交通、停商場，以至超市便利店，製造社會恐慌，希望有人割蓆（當然唔可能）

另一方面，更係想刺激大家升級（以下唔係叫停唔爆）

升級會去到咩野界線，大家一直無想像過。

因為目前抗爭運動目標係由反惡法，到反警暴，提升到去捍衛港人權益嘅層面（下一個層面自己諗啦）。

但呢幾個升級層面正因為大家未有清楚共識，所以無6月果陣咁集中，亦好多post出現爆同唔爆嘅分歧。

但同時，大家都有留意3毛5毛不斷帶風向，叫人所有鋪都要爆，但偏偏唔係政權嘅野。相反，分等級黃藍紅黑嘅等級post好快俾佢地推走。如

三毛風向：呢間係中資,嗰間係紅底,爆晒佢！但永遠唔提保王辦事處同港共建築物

［以正視聽］伍淑清何超瓊個春袋唔係美心呀！！！

明顯風向係想大家放棄過去底線，甚至有人鼓吹，爆完俾人入去搶iphone、搶錢咪仲大損失、仲好。

重回題目諗下政府呢一步目標係要做咩？

4個月，明顯777唔怕港人
甚至就一己權慾玩緊香港
咁佢怕咩野呢？佢點為之輸？
只係外國制裁

所以，777要係通過香港民主與人權法案前一定要製造到亂局，大規模死傷，令香港真正有暴亂

當我地愈來愈亂，亂到我地呢面有人再講臨時政府等措詞時，到時係直接影響香港民主與人權法案嘅審議進度。

咁777短期就再無制約，可以大大力打壓。

相反，我地呢個月暫時保持以往模式，起碼忍到法案通過，到時又有新條件打擊港共官員，無疑令我地更有力量。而且，當官員被制約，最少唔會DQ，咁無論體制外同體制內都可以有反抗嘅戰線

我地已經無得輸，大家一齊諗更好嘅方法應對當前困局，個post純粹分享幾句

光復香港
時代革命

自推1/10

自推2/10

3/10自推

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

自推4/10

自推5/10

支持

推

6/10

自推7/10

其中一個目的借緊急法無限期押後區議會選舉

8/10推

9/10

推完10/10

push

用一分鐘睇下：

7婆笑住話香港人輸緊

有道理

Push

借緊急法轉移開槍殺人

特登俾三日時間盡情破壞，之後文宣搞你國際線

簡單道理 林奠挑釁 黑警放軟手腳
就係要我地輸自己

其實真正奶共嘅企業 絕對受得起被破壞

但裝修風氣好易失控 例如好難阻人偷野 為裝修邊間舖起分歧/過度裝修擦槍走火等等

為港共中共真正驚嘅人權法出暗湧
大家真係要保持 保持冷靜理智

推 我哋要搞清楚佢哋背後每一個行為既目的
再諗應對既對策 始終係打持久戰

好明顯

基本上一投

保皇黨全敗，特首選舉少117票

到時港共係體制上都自然玩完

所以，愈亂反而對佢地愈好

再推下1/5

認同

相信前線
亦相信文宣

重要嘅係大家保持清醒

push
d方向瘋狂spin去裝修vans又剩
咩料呀?????

真
有d人既鼓吹的確偏離原本目的
我哋唔可以分化
更加要思考同討論落去拎共識

push
不要被仇恨支配自己
為贏，唔係為啖氣

推
咪撚再咁過火

要勇武停根本無可能，又唔俾時間後勤文宣洗白，和理非都俾人騎劫埋

完全同意，各位忍忍，唔係間間要裝修，罷買罷食佢地自然會仆街。
忍到美國佬通過法案，唔好俾777呢個仆街陰到！

認同,懇請大家冷靜,停同,懇請大家冷靜,停止裝修

推 有理

推
一定係咁

希望果堆只係風向撚

唔係真正嘅香港人

燒極都燒唔到呢條八婆

火上加油 製造三日宵禁
想激更大衝突真係行緊急法
咁佢就做軍政府

推
認同

推
唔好咁樣輸自己

一齊幫手推推

推下
再推

唔理5毛定香港人啦
總之大家呢刻更加要保持理智
一陣1500，實有人搞事

Pish

推
忍一忍先

推推

醒目少少啦
對住啲on9 po有不推文
用番個腦去諗野去行動

歐美用聯合聲明介入郁中國
中國點樣先可以反撃呢,就係做兩樣嘢
1.要你變67暴動2.0版等你失去支持
2.要你港獨等外國政府無得介入

係，佢第二日就出來叫人割，睇得佢佢幾心急想成功未

大家用腦思考下先 機會我地大把 錯定做錯返唔到轉頭

個人覺得唔關區議會事
佢要推後 11月都可以再推後

港共應該知香港人係唔會再割席
佢地既目的係想外國同香港人割席

大家都明,香港要贏,一定要有外國勢力支持
除左美國會有人權及民主法
英國 德國 等等緊既民主國家 都好可能會推自己既香港人權及民主法案

所要佢要做既就係增加香港人既民憤
繼而大量破壞,令到外國同香港人割席

其實林鄭基本上輸左9成,所以佢先放手一博 出晒所有野去激民憤
制造反彈 咁就明符其確 止暴制亂
呢招可以話係想 置之死地而後生

大家要記得 香港人係核彈都唔割
但外國 唔係 核彈都唔割
以呢一點 去 勇敢 對抗暴政 去勇敢以武制暴

希望個個好似你咁醒目就好了

早兩日solomon已經幫手spin左一次

但好相信，之後實會有人又黎過

所以呢段提名期暫時要平靜番少少先
至少港共要再諗計

啱，無外國睇住我哋一早變新疆

就嚟過法案,無理由輕舉妄動

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

其實留意下黑警既動向就知發生咩事

個人認為應和理非直到人權法通過後再諗

同意

我明好多人好憤怒好想贏

但事實上，大家反而諗係長期戰事，變會咁快贏到

所以，我地更加要冷靜

黎緊就好大機會過法案， 一定係港共急過我地
先搞到咁多人上黎洗地

五大訴求 缺一不可

Push
不過臨時政府 / 臨時議會現階段唔多支持

持久戰
真手足做咩都唔割
繼續文宣

其實最緊要識一收一放
要勇武唔係問題,識快閃
同埋要勇武同和理非輪住互相cover

有啲人鼓吹唔駛理外國點睇，但如果無外國輿論支持，我哋根本唔會去到今日仲可以見到全球支持，等緊美國推人權法案幫我哋制裁班狗官
所以大家都要小心，檢討，改進，唔割蓆

呢兩日黑警明顯故然放輕手腳

反而我地升唒級

星期5可能係等停市

但願如此

假設我地保持繼續抗爭，
無造成暴亂死人
結果人權法都唔過，
咁果陣抗爭一方大條道理

推比嗰班以為武力革命就贏嘅人

好多帶風向 分化post

有道理，我忍下先

最怕你大罷工 比三日時間你發洩同冷卻下

黃紅藍黑個方法真係好得 但個post係咁被spin走哂

香港人，反抗

完全未到呢個階段

solomon都幫手spin走左

對準政權 啲官住邊話？

非常同意樓主講法!!!!

推推推

不要喊
要一齊贏再

推1

推2

劇本：
苦肉計自己破壞
停鐵兩日影響中立變藍

星期二肯定開返俾人返工
政府玩唔起
除非真攬炒

推3

政府保皇黑幫美心喺重點

Agree
黑紅藍黃呀

一定要推！

因為佢死期到

再瘋狂裝修同獅鳥一定冇運行

見到幾個一樣嘅post想spin人去dahood搞事
係咁帶方向 好彩個個都睇得出咩事冇理
分清楚四色先唔該

互相支持
一齊走到除口罩嘅一日呀

點解要呢個時候？要襯美國未過到條法案嗰陣搶主導權囉

保持清醒！！！

推 對準政權

根本揀正星期六日一放假，用意好明顯

政府係怕人罷工、怕制裁
愈燒鋪，政府愈開心
愈亂，777可以愈用強硬手段

總有大量黃絲係呢堆鋪返工，最終燒死自己友

大家係時候要知咩叫 以不變應萬變 政府改變 我地偏唔變

同意呀
係咁俾人推走

尋日有人整完，好快推走唒

Agger

推 希望大家睇到 不斷思考問點解

係時候化整為零

特登揀假期、停公眾活動
實情對政府毫無影響

但結果大家去左裝修發洩

agree

所以，用到呢招搏我地亂

我地唔好中計好嗎

唔係反對裝修
只係諗清楚為咩而裝
同777有咩目的

推反上去同我

認同 幫你吹吹

十分同意，有時唔想亂裝修，你估我真係鄧d仆街鋪肉赤咩，而家我唔想比美國覺得我地真係暴徒，會唔過條香港人權與民主法案，咁我地努力左幾個月既事就白費了!!!

我覺得咩界線都好 無死人就得

係推，唔係吹好嗎

Tui

完全同意

阿爺迫，根本阿爺就係無腦

推推推

同埋無人再講慶祝雙十，兩日前本身成個熱門都係

同意

同意

爆商鋪對政府毫無損壞

見到有啲趁火打劫嘅仆街要制裁，肯撚定係鬼

推推推推

樓主又比班3毛鬧分化撚

好難分到鬼
討論鬼又變割蓆

但目前，最緊要係等人權法案
係咪有必要控制一下呢

其實當務之急，真係要鋪好過人權法果條路先

見唔見到
777尋日即刻衝出黎叫人割蓆

雖然大家都唔會割

佢目標係咩？
就係要激我地變亂

嫌三嫌四
說好的錫春袋都唔鋸呢

講返正經，
所以我認為今日應該大家都出去遊行
話俾外媒知 香港人係唔會同勇武切割！

冷靜呀屌 等人權法過左先ok??

同你同一觀點！
但出面有班人帶風向，屈返「休息派」帶風向
見到都真係好無奈！
只要政府搞到我地越放棄底線，越暴力
佢就越有條件越出師有名打擊大家。

最後，其實我地咁多黑警黑材料，
點解唔繼續煲大佢，反而日日討論裝修呢？
對我地有利既news（721，831）竟然畀獅鳥post取代。
獅鳥越煲大越無益，應該要冷處理

更年期老女人傻架喎，做野亂Q黎,邊有理由可言

專爆保皇黨辦事處

全民日日戴口罩一定要變成習慣

黑警識一收一放
所以我地變被動跟住走

林鄭要真暴動，大家只要玩番和理非遊行+神獸護身就夠啦

敵進我退呀，每一次都咁岩用嫁。

緊急法 實行 個刻起 所有保險無得賠
頭先見雲海 post 服務隱藏細則寫
有無保險燃 講下

以正視聽，不需要再裝修，夠架啦，
去返目標：五大訴求，缺一不可

遊行係必需的

唔緊要
最緊要係大家清醒呀

仲有 十十聽講又傾貿易會議

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

係
大家唔好俾人激到變得唔理智好嗎

又一堆人推燒書燒鋪

唔支持燒書 但係支持幫佢盤點同轉下位

黑警放軟手腳佢地就真係贏呀
可惜黑警做唔到呢
繼續失控

對準政權

事實係好多次都係黑警失控
搞到政府再失民心

幫手推！

推！

係喎 spin走哂

重要警世post

佢地好撚古惑

幫推

係，開第2槍完全無人理了

因為星期六日休市

政府滲透連登負責帶風向推向兩極化
香港人要醒水自我修復

推呀

能否聽聽老鬼講

依幾日，柒婆似係放軟手，黑警唔點打，但依邊好似周圍狂打
個畫面幾大分別？

黑警苦係四個月前，係好似依兩日大部分時間咁「真正」克制，會有今日既所有事發生？會有咁多個爆眼，斷手斷腳？

明顯柒婆同佢地就係想打國際戰線
話比人知依邊幾咁暴力，佢地幾咁克制
（不過總有d 黑警控制唔住，因已上晒腦，又比人影到上晒 Twitter )

重有，真係少用光，因怕影響到平民，但我支持用水魔岩魔

起我底，我係和理非，我支持勇武，但我地唔係魔警！若到處亂打，咁同魔警有咩分別？

依咁多知月我地一齊叫緊咩？係5大訴求！
點解依家比人 spin 走左
（係，我都有一直講，有一樣大家心照，最終，我地係要果樣，唔單係五大訴求，但依家心照就好，唔講出口，我地要赢，係要靠外國幫手）

利申：之前好多post 都無講，前面屯門地舖見光，我有家人住樓上，警鐘響左成晚，好在無燒上去。但我都無割。但大家可唔可以諗諗，到真係出事影響到平民時，我地仍是正義之師？我唔講其他法淺黃/中立會唔會影響到，但你地真想有平民因裝修受傷怎至死？

記住我地唔係魔警
五大訴求，缺一不可

要攬炒就要外國幫拖
美國民主及人權法
馬格尼茨基法案

依家已出緊急法，係同緊上面既法案比賽緊時間
睇法案通過先，定係用緊急法打死我地及國際金融中心未死得住先

大家一家要醒，要清醒

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

再推

幫推幫推

五大訴求，缺一不可係基本

唔好俾777 spin到去暴亂呀

警世啊

同意

因為依家打擊嘅係市民
唔係政府

而政府轉向緊仇恨

對準槍頭 對準政權

明顯777打緊國際戰線
將抗爭行動污名
然後影響人權法案

大家要小心呀

冇比人帶風向

繼續推

政府透過戒嚴，連小市民的星期六日長假都拎埋

呢幾日
無唒五大訴求
無唒行動post

大家諗諗有咩野人洗緊版？
洗緊嘅全部係燒鋪post

冇令人覺得我地真係只搞破壞嘅暴徒 得民心先有力量抗爭 對準訴求 對準警察濫權

記住五大訴求
記住開槍黑警
記住政府先係最大敵人

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。

在我從政時，我常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。（當然，我也時時被情緒左右而把這點忘得一乾二淨）

如是者，假若我們希望社會大眾能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。

再者，當本應解決社會問題的人選擇漠視社會問題，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命與之對賭，而是在患難中的忍耐、老練和盼望。

我衷心祈求每位香港人都能夠平安渡過這個關口。

梁天琦
2019 年 8 月 4 日（更新版

大家黎溫故知新 天琦呢幾段好適合而家既狀況
大家無力感重 少不免開始情緒失控
呢個時候更應克制 有自己既判斷思考
呢幾日d風向撚分化撚真係多到on9
定力少d都唔得 亂既時候就提自己
兄弟爬山各自努力 繼續做自己覺得啱既事
不割 點都唔割

香港人反抗！

冇比人分散注意力！！
對準槍頭啊～～～死黑警

唔好諗得佢咁聰明
佢成個班底都係無腦架

push!!!

等埋人權法過左 先再裝修啊

推

共產搞分化搞鳩市民最叻 唔可以唔信邪 我地要令唔支持我地嘅都支持我地

要頂住呀大家

push
蒙面法唔係end game
越危險 越困難嘅時候我地越要小心行事

蒙面行街 但忍下佢老母

呢個post係大家要睇嘅嘢
同我推上去！

上

民智post

愈亂愈要謹慎 ‼️‼️‼️‼️

推啊

大家要保持理智

諗清楚敵人目標

未到end game

啱，7婆最怕國際線

將口罩變為生活潮流呀

民智重點過民意

相信各位帶能力應對

對準槍頭 對準政權 記撚住五大訴求 記撚住黑驚 記撚住黑社會 記撚住中槍食彈嘅每個人

唔好自亂陣腳

資金外流嚴重，下一步就限制資金架啦！

好文要推

完全同意
係都等買人權法先

pish

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

呢一刻絕對要保持冷靜

勇武派，這兩三晚要忍，不宜出動！

陳雲：所謂引蛇出洞。你不是蛇，就不必出動。政府發揮它在山竹超級颱風都不可用的影響力，今日全港學校和辦公室提早放，店鋪關門，公司提早叫人走，大家得閒在街上在商場，泛民就配合政府去舉動示威集會。這些都是trap-setting（佈置陷阱）。
各國的經驗證明，反蒙面法沒有效果。香港特首動用英王的王權賦予的《緊急法》來訂立禁止蒙面法，必會遇到司法覆核，過不了幾日，毋須去打它而令它可以發生效用。

另外，手動轉！

泛民律師團體已經做緊禁制令準備工作
比啲時間班精英打左個先手睇下咩情況
今晚可以照舊集會但前線真係唔好出黎
今晚等和理非試試個水溫睇下警隊部署有咩改變
如果泛民律師做到野就好
一切如常
所有事都唔會一夜之間改變
唔好被人引蛇出洞
前線是我們最寶貴的戰士
你地想表態就等和理非做
前線今晚應該要睇定啲先

轉發

冇送頭啊 真香港人

推一推

我覺我唔好太理所當然覺得唔會割
等下次民調睇影響
要虛心聆聽再不斷改進

推。 國際線

要市民支持我地 凝聚民心
佢拉一百個 我地多三百個

要全世界先啱

所以大遊行係必須 和理非主場

$$
拎走香港人既錢貼俾大陸
補貿易戰

好了
推完

希望各位保持理智

互相配合，不分化

將來或有呢個機會

緊急法已啟動, 外匯管制, 凍結資產等等措施已在倒數中. 三權分立被破壞, 外資及外國政府係十分十分關注現在香港局勢. 只要不讓暴亂分散注意力, 民主人權法不只會通過, 更可能加辣, 咁樣先係對准政權反擊, 所以暫時前綫一定要冷靜.而且被捕嘅人已經夠多,義務律師,社工,記者等需要時間同資源處理手頭上工作.集中國際文宣, 可以令外國人明白緊急法絕對冇必要.

推
唔好俾仇恨支配自己，保持清晰分析能力！
我真係好想贏呀

推這個
政府想盡快搞掂 我地就拖長黎玩

光復香港
時代革命

推呀

明顯政府急

我地做咩陪佢癲

同一班奶共商家制造恐慌，分化令淺黃割蓆
惠康，7仔全停業，但係好多鋪頭，例如OK全部仲開門，黨鐵損毀程度未去到全停啦
政府帶風向就一定，我地要用大量文宣反擊
大家多d去連儂場幫手

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！
國際戰線第一次危機！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

六大訴求 決一不可
反“又送中” 反緊急法 反惡法 反共產黨

獅鳥其他支線任 慢慢黎

唔會割 唔撚割

推
好認同長假期立法呢個point

我都覺得佢簡星期五咁急咁講係有計劃 有劇本

係推

都唔係，早幾晚黑警反應時間係慢得有少少唔尋常。

我希望係我諗多咗，但一定要小心後面有陰謀要開實彈鎮壓。

我幾時都話敵進我退be water
咁樣先可以持久打爭打殘共黨

我都諗緊同你差唔多嘅嘢但係都諗唔到點做，
而家已經好難和平遊行，因為黑警一定挑你機，就算黑警唔做
而家連登個風都吹緊繼續周圍破壞/武力升級
同埋就算民主與人權法過左，我都唔信美國會幫到香港做到真普選，因為係影響唔到佢地

Vans杯咪算囉，Dahood光速割蓆根本係要當投誠人員看待添，樹立榜樣先至會有人跟風架嘛

今次係打長期戰，與其諗新嘅抗爭方法，不如把握時間學好英文同photoshop去做文宣，特別係外國對前線工作有不同意。要做文宣玩Twitter去解釋點解前線針對starbucks, 元氣

推呀

大家加油

係

人地投誠都唔讚

仲叫人牆頭草，其實想人地點

起碼多一個夾港共嘅法案

無理由依家俾機會搞到有機過唔到先

爆鋪爆到 第二槍直接射人都無人理

就知有班人洗版洗到無理智

認同

推，手足冷靜，過咗香港人權法一齊睇班高官點仆街，個個都諗住賣完港著草，而家香港越亂佢哋越開心，佢哋目的都係拖冧香港人權法案，咁就安枕無憂，大家唔好一時意氣白費咗幾個月嘅努力

好明顯

大家以為有三日

其實政府係俾三日大家搞商戶，但對政府毫無壓力

反之，政府仲可以話我地擾民，然後佢再升級

啱聽
個人覺得依家做緊既已經好夠
所羅門都話今個月內會通過
希望大家俾d時間

仲有就係連登呢幾日好大風
諗清楚我地係追求緊d咩
唔好俾仇恨蒙蔽我地雙眼
更加唔好俾風向帶走

幫推！

知所進退
方為上策

繼續keep住和理非遊行同集會
行動派對準政府機構，港鐵
其餘只需要罷買

所以各位多d用twitter文宣

個結論笑左
亂到出臨時政府然後就係為打亂人權法案
單計呢點你已經要比唔少理據去support你呢個推論
反正我睇唔到個邏輯係邊

之前都估到十一後一定會加壓清場

但呢兩日我專登去多廢老地方，根本係一致屌政府，就算好似戒嚴都無乜人屌示威

證明民意已經無得轉，同仲有人撐警係唔同

佢想快我地未慢慢玩，我老母都無乜再屌裝修，但當然我地都要自律

佢就係揀連續假期搞 加大個影響性 令到多數市民覺得受影響 令到佢地遠離示威者

勇武做和理非抖下先 過左法案再慶祝

推

簡單道理 林奠挑釁 黑警放軟手腳
就係要我地輸自己

其實真正奶共嘅企業 絕對受得起被破壞

但裝修風氣好易失控 例如好難阻人偷野 為裝修邊間舖起分歧/過度裝修擦槍走火等等

自己睇Solomon Twitter post

樓主今晚再幫你推
出去行

共和黨香港叫所羅門停止幫香港人

大家需要考慮埋今朝代表政府嘅大律師余若海點講，就會明白林奠點解咁玩。

余大狀向法官表示，「於十月四日法例通過前有大量暴力情況，但十月五日起暴力情況減少，亦無使用催淚彈。」即係話，政府引用緊急條例而訂立反蒙面法，係有用有效，緊急條例嘅應用係有必要嘅。呢度亦解釋咗點解呢兩晚，黑警嘅反應慢咗。

因為政府相當明白，示威暴力絕大部分係由警察引起嘅，只要警察唔主動搞事，示威係可以好和平。

但咁又導致示威者處於兩難局面，究竟衝唔衝好呢？搞唔搞裝修好呢？如果示威者因為黑警放軟手腳而相應地和平咗，咁就會幫政府手證明引用緊急條例係有用嘅。但如果示威者堅持武力升級，趁黑警鬆懈時大搞裝修，咁又會造成難睇嘅畫面，尤其係外國傳媒對示威暴力嘅報導，好可能令到美國方面喺通過人權及民主法案時出現節外生枝，以至延遲，甚至胎死腹中。

林奠喺呢個時候整條反蒙面法，係想將我哋軍。

p牌照推！！

其實其中一個原因係緊急法一定要放上政府憲報先有效
而憲報係星期5先出

tui

電視台

最重要係收放有度，但明顯而家只識放而忽略收。
大家都可能心急而失去耐性。
和理非都要全面出動，做文宣做宣傳做多的唔同活動。

裝修我其實睇到好心涼，但要照顧好國際戰線，冇必要過多裝修事件

推佢老母！

推比多d人睇到

真目標係shift focus ,升級暴力，令美國國會中共盟友有藉口停左香港民主及人權法案

大家入黎睇睇 唔好俾人帶風向

學野了

Piss

戰線太闊
外國的確跟唔上
唔少淨係睇相

大家一定要注意

屌P牌推唔到
但認同樓主 要小心風向撚三毛

呢個都係小事
中票幾利害大家都知再唔係成個示箱唔見咗
感覺上係想逼大家做錯嘢，
等人權法過唔到
事實上呢度係極多五毛，甚至連巴士都慫恿叫人哋燒，大家睇路

係啊 要蠃對方 一定要冷靜智取
中共好識分化

確實係咁

831

我覺得係成個package
即係人權法過唔到,外國唔再介入
喺香港事務,拖延所有選舉,跟住自己再委任某啲人成立某某委員會,個職能如同區議會,立法會

不論外來或內部完全控制哂自己手裡

分化香港人政府最叻

幫你推上去

同意 暫時不用升級住 keep住過往咁 睇埋人權法案再諗

都係
有時我想知道,我哋個五大訴求有好多嘢都係同法治,有關原來而家香港一啲法治都冇，究竟可以點搞

98190979
64616642

其實美國支持得我地，我地跟佢路線冇死，而且我地係好有希望贏。

絕不割蓆

但唔好俾人亂帶風向

Push. Agree

好老實講罷食罷買係唔會仆街
論點認同
論據真係脫離現實

應該係呢個
其次美國人權法減辣

但我哋乜都唔做根本都係輸

唯一可以做就係和理非遊行
要勇武就要快閃 be water

721
831
101

係
沉着應戰呀各位！
不要被仇恨支配

睇呢兩日班狗hea得幾明顯就知

大家互相配合呀

一堆五毛出黎屌鳩我地冷氣軍司乜都唔做

連登仔個個勇武就係冇腦

就一句，停止所有破壞行動，不服來辯

睇下我今朝個個post，幾撚多五毛衝出黎屌

岩

推啊！！出面一班風向撚 我叫極都冇用

大力推呀，唔好比出面d暴力post上水

推呀，對抗五毛刻不容緩

點會減辣呀
扮明攬炒
其實上完京就出緊急法,好明顯有人叫佢做拉
跟住中聯辦吹雞,全部建制派支持

因為我哋做得好咪唔會囉
如果大吉利是燒到民居或人就唔係嗰回事

幫你推吓

Pushhh

一齊推推推

忍到就可以再推展場抗爭

點解大家要呢個時間俾人帶風向

五毛不斷煽動人爆舖頭
之後港共搵人扮前線爆銀行
之後就屈鳩示威者

最後呢十幾日都唔忍

點對得住大家

一場成功嘅抗爭
一定要能收能放

777明顯要激人，點解我地要中計

以慢打快

同意
搞遲一點 有利大局
記住 搞遲一點 唔係 唔搞

只是 唔爭在一兩個星期

最後一段路，一定係最艱難

相信大家有智慧應對

我50+,住深水埗,今朝去嘉豪飲茶,同枱有個60+(可能70+添)老野一路睇報紙同酒樓電視.一路𨳒示威者,又一路話緊急法有咩問題,唔蒙面唔會死之類.我忍唔住同佢講,有緊急法,林鄭就可以好似江青咁,夜媽媽"請"人去林鄭屋企教林鄭打乒乓波.話唔埋就會"請"你,跟手我仲用電話show林鄭大頭相,個60+老野即扛個冷震收聲

屌你老味，正經po冇人推

推

因為太多3毛洗緊

其實呢個timing
真係要link up d 狗

而家呢個做法係令更多人勇武，變相想推d 狗去死咁制

分化狗同政府既文宣點都要keep 住做

公投！今晚18區

大家開始失焦，我地目的係五大訴求，嚴懲黑警，追求社會公義，用美國既手迫港共做野，但而家即使係裝修福建幫鋪頭都係為左洩憤，希望大家慣切始終

一定唔可以再推臨時政府

感謝分析

唔好比仇恨封閉雙眼

其實依家咁既情況
係咪所有保險都唔會賠呢
如果係既話 不如spread 開呢個訊息啦
我諗到時仲大把大把人出黎反政府呀

同意

有班五毛狂洗

要留意

push!!! 咁重要唔上熱門

推
大家冷靜

前線既決定我地完全支持

但都要審視下條7婆既毒計

如果憤怒支配自己會返唔到轉頭

憤怒係會令自己失去理性

直至你殺死果個人為止

但當你真係殺左既時候

你既反應唔會係喜悅，係後悔自己做既事。

希望大家三思

> 而且，當官員被制約，最少唔會DQ，咁無論體制外同體制內都可以有反抗嘅戰線

你瞓撚醒未？港共係驚美國堆法案，一早收緊手、煞緊車啦
就算過咗法案一定會持續打壓。唔係的話我切！

只有直接加強抗爭，增加對方管治成本至無法忍受，先至會有解決嘅曙光

P牌推唔郁

法案其實政府最驚，確保法案先，之後再自由發揮啦

啱啱去完行街番黎，首先再一次多謝勇武仔殿後保住蛇驚o既和理非

回應下樓主同以上各位Ching：
1. 小弟住係大西北，同D屋邨街坊傾起，無論老嫩大部份都𨳒政府禁蒙面，直接令到佢哋無輕鐵搭。加上天氣開始涼，學校又開始多人病，家長最關心的當然係小朋友健康，係學校唔比帶口罩直情令佢地媽聲四起。所以緊急法固然含我地陷入險境，但 民意上林病係接近一面倒扣分的

2. 小弟贊同以上各位Ching 過去幾日裝修已 經做夠，國資國企固然唔怕你地，裝幾多次都無所謂，但係負面效果係越來越多小市民受影響

3. 外國西方主流意見都 唔buy violence ，就算初衷幾好始終會扣分，黃背心運動係一個例子

4. 針對仆街政府會將暴力事件增加/減少 引証/歸功 禁蒙面法o既兩難境地，小弟覺得我地可以冷處理，原因好簡單，就好似唔太需要介懷一個癲佬自言自語自說自話

5. 這是最重要的，就係我地 唔可以再送頭了

6. 今朝高院拒絕左泛民申請的禁制令，但批出左司法覆核許可 並排期 十月底進行聆訊。希望我唔會烏鴉口，但好有可能 禁蒙面只係頭盤，其他惡法好有可能會陸續有來，所以大家要沉住氣！！！

光復香港
時代革命